天滅中共 香港必勝

趕走共產黨 全黨死清光
共產黨喺香港阻頭阻勢，土共一日繼續化香港，大家一日冇運行！

自推1/10

1980年莫斯科奧運後十一年，蘇聯就倒台

天滅中共
光復香港